# Лабораторная работа №6
## Выполнил студент ПИбд-41 Берхеев Эмиль

**Как запустить лабораторную работу**

* Необходимо установить: python, sklearn, numpy, pandas
* Запустить main.py

**Описание задачи**

Осуществить обучение модели нейронной сети для предсказания погоды относительно влияющих погодных факторов по наиболее важным признакам.


*Входные данные:*
*Влияющие признаки - "minTFact","maxTFact","glevelFact","longFact", "qFact". Аппроксимирующий признак - температура
*Файл weather1.csv
*Модель классификатора состоит из 2ух скрытых слоев
*Задействованные функции: relu, identity, tahn, logistic
*max_iter=4000, n_iter_no_change=10, alpha=0.01

**Результат**

Наиболее предпочтительной функцией при данных входных параметров для MLPClassifier является logistic, relu и tahn являются одинаковыми, а identity наименьшей.

То есть логическая сигмоидальная функция является наилучшей для задачи прогнозирования погоды

### Результаты тестирования

![alt text](images/1.png "Results")

Ссылка на видео: <https://drive.google.com/file/d/1mVGDoGmT0R4e1Ew6D9dPD3xZpe4eWxOp/view?usp=share_link>